L'Alien Ædif présente des antennes irrégulièrement striées et des mandibules aux étranges éclats de violet, des signes distinctifs qui, dans sa race, ne sont pas couramment appréciés. Néanmoins, son comportement jovial et sa démarche conviviale en font un individu agréable à côtoyer.
